（天佑美國）美國單日新增19.9萬宗確診 新增3,200人死亡破世界紀錄

國際 | 即時
2020/12/03 18:00

美國武漢肺炎疫情持續。據美國約翰霍普金斯大學統計，截至美國西岸時間午夜，即本港時間下午4時，美國累計確診13,924,956宗，單日新增199,035宗。累計死亡個案273,835宗，單日新增3,190宗，破單日世界紀錄。

美各州疫情方面，德克薩斯州及加州各錄得126.89萬及126.88萬宗確診，佛羅里達州錄得101.82萬宗確診，伊利諾伊州及紐約州各錄得74.86萬及66.42萬宗確診。

美國疾控中心表示，美國累計武漢肺炎死亡人數料在明年2月前升至45萬宗，主要因為美國公共醫療系統將面臨的壓力，並指12月至明年2月期間，美國公共醫療系統將面臨史上最困難時刻。

相關新聞 | #國際 | #疫情

美豬係抵死D飛機仲飛到咩野咁
又唔戴奶罩，又信支那以為已經冇事
又以為自己好撚醒覺得武肺只係傳媒炒作